肥賓擺明放水比猁

3分已送
理鳩得你
有乜理由1球都入唔撚到

肥賓報恩

肥賓我屌你老母

47分鐘失兩球都追唔翻梗係抖下算啦
星期六就打下場
仲同你浪費體力對攻？

明係放水架啦
啲九成入嘅頭鎚頂歪哂

踢左19場得7條友入到我地利物浦波

有12隊放水

馬列斯放水

得唔得？

賓仔欠猁一個盃

要還既

平時對強隊上哂身

有一球AB放水

佢放水都唔係第一日既事啦 教車賣屎獨 教找卡數賣偉拿老母

依個真 英超做假做到離哂普

放左2球

點可以唔提古天奴

有rondon唔出
跟住換新仔出黎踢

就約滿送大禮

國米

講緊曼聯？